[公投] 泰文 定 韓文 難聽d

泰文就係好撚核突
重點係d壓住喉嚨嘅扁音 又響
講親野好似唐老鴨咁

韓文雖然重鼻音 但其實同廣東話好似

泰文
韓文

push

睇係咩人講嘅啫
靚女加把聲靚講咩文都好聽㗎啦
毒撚就算唔講嘢都會比人叫收嗲

唔係呀
泰文男女都係好難聽
今日係機場見到幾個打扮唔錯嘅女仔 應該都過東南亞
但聽到講泰文真係不了

漏奶乜撚關係～

泰文又唔係難聽既
只係有種語言唔太主流唔常聽到咪會覺得怪怪地

個人覺得
一種語言將發音集中係舌根（泰文）或者鼻（韓文）已經會變到好煩厭
另外聲母韻母數量平均係好語言相信大家都有睇過
所以話日文係最好聽係不無道理

你試下身邊有人長期扮唐老鴨同你講野
仲要係勁細聲都勁響

其實聽廣播嘅韓文幾好聽，不過通常真人講韓文都好難。但泰文就廣播都覺得難聽。